★港樓---算唔算香港最強必殺技？

唔俾美人 買港樓就得

blue:福地、好好住

blue c

似

房屋台今日討論緊d 乜？
樓市跌左可以入市了？

房屋台day day例J:

福地

好好住

信政府

背靠支 gogogo

剛需
2,3線樓價指標

物業是最值得持有的資產